據了解全民自願檢測同時採集鼻腔及咽喉拭子樣本

政府籌備的全民自願檢測將會招募私家醫生、牙醫及護士等協助。據了解，目標希望徵集逾二千人，西醫工會已收到邀請信。會長楊超發預計，會有幾百名醫生參加。據了解，政府傾向同時採集鼻腔及咽喉拭子樣本，而非鼻咽拭子樣本。

政府正籌備全民自願檢測計劃。據了解，政府傾向同時採集市民的鼻腔及咽喉拭子樣本，而非鼻咽拭子樣本，同時由醫護人員去做，預計招募逾二千醫護幫忙。

西醫工會已收到食物及衞生局的邀請信，指全民自願檢測將會在本月底展開，為期十四天。

政府會在全港十八區設抽取樣本站，每個站有總管、副總管及其他成員，分別可獲每小時八百、六百及三百元車馬費，參與的醫護都會有外科口罩和手套等合適的防護裝備。

西醫工會會長楊超發預計，有幾百名醫生願意參與計劃。

篤到有DNA為止

去做既都係幫兇

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

藍店連鎖「唔做既唔比返工」
已經唔係「自願」檢測

驗完再中